[逃犯天堂]美國司法部起訴一名居港商人 涉嫌偷取通用電器技術

不過係支那逃犯

美國司法部起訴一名在香港居住的中國商人，指控他在2017年至2018年間，意圖偷取通用電器的半導體技術及商業機密。

司法部表示，這名譯音姓吳的64歲商人，以及多名共謀人士，計劃偷取通用電器具有價值及敏感的「碳化矽金氧半場效晶體管」技術，並在中國進行生產及圖利。

司法部表示，當局暫時未有拘捕這名商人，若果被告罪名成立，將面臨最高10年監禁及罰款25萬美元。

Keyboard man

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

你入漏幾個post帶風向喎

香港變成逃犯天堂

咁你幾時寫求情信

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

入去睇爆炸勒

你都post 左， 唔駛入去睇啦

有好多post未入去呀，老細好嬲要扣你人工

你點知

去line買過account啦

好多人等緊你入去